若被侵害夠 齊齊幫下手 個個都上街 繼續拯救

6月9號嘅 存亡關頭
即管抗爭 咪保留
林鄭 你最尾會有報應
維尼 提提你隻狗

頭四句好似叫支那人上街抗議對抗侵侵咁
若被Trump害夠

我都係咁覺得

有曬聲

Pish

推

遊行主題曲？

高質留名睇全首

改到支那唱黎反侵侵咁，
你都係番去youtube出番笑james既片算啦

我都覺 改做迫害好好多

推到eason有人唱